[{"arrete": "1 d\u00e9cembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "B\u00e2g\u00e9-Dommartin", "date": "2018-01-01", "population": 4065, "insee": "01025", "anciennes": [{"nom": "B\u00e2g\u00e9-la-Ville", "insee": "01025"}, {"nom": "Dommartin", "insee": "01144"}], "cheflieu": "B\u00e2g\u00e9-la-Ville"}, {"arrete": "7 novembre 2017", "delegue": null, "nom": "Val-de-Bonnieure", "date": "2018-01-01", "population": 1297, "insee": "16300", "anciennes": [{"nom": "Saint-Angeau", "insee": "16300"}, {"nom": "Sainte-Colombe", "insee": "16309"}, {"nom": "Saint-Amant-de-Bonnieure", "insee": "16296"}], "cheflieu": "Saint-Angeau"}, {"arrete": "29 septembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "La Devise", "date": "2018-01-01", "population": 1100, "insee": "17457", "anciennes": [{"nom": "Chervettes", "insee": "17103"}, {"nom": "Saint-Laurent-de-la-Barri\u00e8re", "insee": "17352"}, {"nom": "Vandr\u00e9", "insee": "17457"}], "cheflieu": "Vandr\u00e9"}, {"arrete": "8 novembre 2017", "delegue": null, "nom": "Floirac", "date": "2018-01-01", "population": 380, "insee": "17160", "anciennes": [{"nom": "Floirac", "insee": "17160"}, {"nom": "Saint-Romain-sur-Gironde", "insee": "17392"}], "cheflieu": "Floirac"}, {"arrete": "30 septembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Dinan", "date": "2018-01-01", "population": 14544, "insee": "22050", "anciennes": [{"nom": "Dinan", "insee": "22050"}, {"nom": "L\u00e9hon", "insee": "22123"}], "cheflieu": "Dinan"}, {"arrete": "21 septembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Bouclans", "date": "2018-01-01", "population": 1094, "insee": "25078", "anciennes": [{"nom": "Bouclans", "insee": "25078"}, {"nom": "Vauchamps", "insee": "25587"}], "cheflieu": "Bouclans"}, {"arrete": "4 d\u00e9cembre 2017", "delegue": "non", "nom": "Marchaux-Chaudefontaine", "date": "2018-01-01", "population": 1431, "insee": "25368", "anciennes": [{"nom": "Chaudefontaine", "insee": "25137"}, {"nom": "Marchaux", "insee": "25368"}], "cheflieu": "Marchaux"}, {"arrete": "21 septembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Goupil-Othon", "date": "2018-01-01", "population": 1270, "insee": "27290", "anciennes": [{"nom": "Goupilli\u00e8res", "insee": "27290"}, {"nom": "Le Tilleul-Othon", "insee": "27642"}], "cheflieu": "Goupilli\u00e8res"}, {"arrete": "21 septembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Le Val-Dor\u00e9", "date": "2018-01-01", "population": 975, "insee": "27447", "anciennes": [{"nom": "Le Fresne", "insee": "27268"}, {"nom": "Le Mesnil-Hardray", "insee": "27402"}, {"nom": "Orvaux", "insee": "27447"}], "cheflieu": "Orvaux"}, {"arrete": "21 septembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Th\u00e9nouville", "date": "2018-01-01", "population": 1022, "insee": "27089", "anciennes": [{"nom": "Th\u00e9nouville", "insee": "27089"}, {"nom": "Touville", "insee": "27657"}], "cheflieu": "Th\u00e9nouville"}, {"arrete": "6 d\u00e9cembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Pont-Audemer", "date": "2018-01-01", "population": 11013, "insee": "27467", "anciennes": [{"nom": "Pont-Audemer", "insee": "27467"}, {"nom": "Saint-Germain-Village", "insee": "27549"}], "cheflieu": "Pont-Audemer"}, {"arrete": "6 d\u00e9cembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Porte-de-Seine", "date": "2018-01-01", "population": 223, "insee": "27471", "anciennes": [{"nom": "Tournedos-sur-Seine", "insee": "27651"}, {"nom": "Porte-Joie", "insee": "27471"}], "cheflieu": "Porte-Joie"}, {"arrete": "29 septembre 2017", "delegue": "non", "nom": "Dangeau", "date": "2018-01-01", "population": 1313, "insee": "28127", "anciennes": [{"nom": "Bullou", "insee": "28066"}, {"nom": "Dangeau", "insee": "28127"}, {"nom": "M\u00e9zi\u00e8res-au-Perche", "insee": "28250"}], "cheflieu": "Dangeau"}, {"arrete": "7 d\u00e9cembre 2017", "delegue": null, "nom": "Lasserre-Prad\u00e8re", "date": "2018-01-01", "population": 1426, "insee": "31277", "anciennes": [{"nom": "Lasserre", "insee": "31277"}, {"nom": "Prad\u00e8re-les-Bourguets", "insee": "31438"}], "cheflieu": "Lasserre"}, {"arrete": "11 septembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Tauxigny-Saint-Bauld", "date": "2018-01-01", "population": 1534, "insee": "37254", "anciennes": [{"nom": "Tauxigny", "insee": "37254"}, {"nom": "Saint-Bauld", "insee": "37209"}], "cheflieu": "Tauxigny"}, {"arrete": "27 juillet 2017", "delegue": "oui (5)", "nom": "Val-d'\u00c9py", "date": "2018-01-01", "population": 360, "insee": "39209", "anciennes": [{"nom": "Val-d'\u00c9py", "insee": "39P02"}, {"nom": "La Balme-d'\u00c9py", "insee": "39036"}], "cheflieu": "Val-d'\u00c9py"}, {"arrete": "4 d\u00e9cembre 2017", "delegue": "non", "nom": "Arinthod", "date": "2018-01-01", "population": 1205, "insee": "39016", "anciennes": [{"nom": "Arinthod", "insee": "39016"}, {"nom": "Chiss\u00e9ria", "insee": "39148"}], "cheflieu": "Arinthod"}, {"arrete": "4 d\u00e9cembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Vosbles-Valfin", "date": "2018-01-01", "population": 192, "insee": "39583", "anciennes": [{"nom": "Valfin-sur-Valouse", "insee": "39542"}, {"nom": "Vosbles", "insee": "39583"}], "cheflieu": "Vosbles"}, {"arrete": "10 juillet 2017", "delegue": "oui", "nom": "Cou\u00ebtron-au-Perche", "date": "2018-01-01", "population": 1054, "insee": "41248", "anciennes": [{"nom": "Arville", "insee": "41005"}, {"nom": "Oigny", "insee": "41165"}, {"nom": "Saint-Agil", "insee": "41197"}, {"nom": "Saint-Avit", "insee": "41202"}, {"nom": "Souday", "insee": "41248"}], "cheflieu": "Souday"}, {"arrete": "29 d\u00e9cembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Vallons de l'Erdre", "date": "2018-01-01", "population": 2414, "insee": "44180", "anciennes": [{"nom": "Bonnoeuvre", "insee": "44017"}, {"nom": "Freign\u00e9", "insee": "49144"}, {"nom": "Maumusson", "insee": "44093"}, {"nom": "Saint-Mars-la-Jaille", "insee": "44180"}, {"nom": "Saint-Sulpice-des-Landes", "insee": "44191"}, {"nom": "Vritz", "insee": "44219"}], "cheflieu": "Saint-Mars-la-Jaille"}, {"arrete": "6 d\u00e9cembre 2017", "delegue": null, "nom": "Lendou-en-Quercy", "date": "2018-01-01", "population": 689, "insee": "46262", "anciennes": [{"nom": "Lascabanes", "insee": "46158"}, {"nom": "Saint-Cyprien", "insee": "46262"}, {"nom": "Saint-Laurent-Lolmie", "insee": "46274"}], "cheflieu": "Saint-Cyprien"}, {"arrete": "22 mai 2017", "delegue": "oui (7)", "nom": "Gennes-Val-de-Loire", "date": "2018-01-01", "population": 8558, "insee": "49261", "anciennes": [{"nom": "Gennes-Val de Loire", "insee": "49149"}, {"nom": "Les Rosiers-sur-Loire", "insee": "49261"}, {"nom": "Saint-Martin-de-la-Place", "insee": "49304"}], "cheflieu": "Les Rosiers-sur-Loire"}, {"arrete": "13 d\u00e9cembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Pont-H\u00e9bert", "date": "2018-01-01", "population": 2132, "insee": "50409", "anciennes": [{"nom": "Pont-H\u00e9bert", "insee": "50409"}, {"nom": "Le Hommet-d'Arthenay", "insee": "50248"}], "cheflieu": "Pont-H\u00e9bert"}, {"arrete": "28 d\u00e9cembre 2017", "delegue": "oui (3)", "nom": "Tessy-Bocage", "date": "2018-01-01", "population": 2352, "insee": "50592", "anciennes": [{"nom": "Pont-Farcy", "insee": "14513"}, {"nom": "Calvados", "insee": null}, {"nom": "Manche", "insee": null}, {"nom": "Tessy-Bocage", "insee": "50592"}, {"nom": "Tessy-sur-Vire", "insee": "50592"}, {"nom": "Fervaches", "insee": "50180"}], "cheflieu": "Tessy-sur-Vire"}, {"arrete": "2 ao\u00fbt 2017", "delegue": "oui", "nom": "Pr\u00e9e-d'Anjou", "date": "2018-01-01", "population": 1412, "insee": "53124", "anciennes": [{"nom": "Ampoign\u00e9", "insee": "53004"}, {"nom": "Laign\u00e9", "insee": "53124"}], "cheflieu": "Laign\u00e9"}, {"arrete": "29 septembre 2017", "delegue": null, "nom": "Trie-Ch\u00e2teau", "date": "2018-01-01", "population": 1893, "insee": "60644", "anciennes": [{"nom": "Trie-Ch\u00e2teau", "insee": "60644"}, {"nom": "Villers-sur-Trie", "insee": "60690"}], "cheflieu": "Trie-Ch\u00e2teau"}, {"arrete": "22 septembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Charencey", "date": "2018-01-01", "population": 848, "insee": "61429", "anciennes": [{"nom": "Normandel", "insee": "61311"}, {"nom": "Moussonvilliers", "insee": "61299"}, {"nom": "Saint-Maurice-l\u00e8s-Charencey", "insee": "61429"}], "cheflieu": "Saint-Maurice-l\u00e8s-Charencey"}, {"arrete": "15 d\u00e9cembre 2017", "delegue": "oui (7)", "nom": "\u00c9couch\u00e9-les-Vall\u00e9es", "date": "2018-01-01", "population": 2203, "insee": "61153", "anciennes": [{"nom": "Fontenai-sur-Orne", "insee": "61173"}, {"nom": "\u00c9couch\u00e9-les-Vall\u00e9es", "insee": "61153"}, {"nom": "Batilly", "insee": "61027"}, {"nom": "La Courbe", "insee": "61127"}, {"nom": "\u00c9couch\u00e9", "insee": "61153"}, {"nom": "Louc\u00e9", "insee": "61236"}, {"nom": "Saint-Ouen-sur-Maire", "insee": "61441"}, {"nom": "Serans", "insee": "61470"}], "cheflieu": "\u00c9couch\u00e9"}, {"arrete": "18 d\u00e9cembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Monts-sur-Orne", "date": "2018-01-01", "population": 935, "insee": "61194", "anciennes": [{"nom": "Goulet", "insee": "61194"}, {"nom": "Montgaroult", "insee": "61285"}, {"nom": "Sentilly", "insee": "61468"}], "cheflieu": "Goulet"}, {"arrete": "12 d\u00e9cembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Beauvallon", "date": "2018-01-01", "population": 3943, "insee": "69179", "anciennes": [{"nom": "Saint-And\u00e9ol-le-Ch\u00e2teau", "insee": "69179"}, {"nom": "Saint-Jean-de-Touslas", "insee": "69213"}, {"nom": "Chassagny", "insee": "69048"}], "cheflieu": "Saint-And\u00e9ol-le-Ch\u00e2teau"}, {"arrete": "15 novembre 2017", "delegue": "oui", "nom": "Le Lude", "date": "2018-01-01", "population": 4446, "insee": "72176", "anciennes": [{"nom": "Diss\u00e9-sous-le-Lude", "insee": "72117"}, {"nom": "Le Lude", "insee": "72176"}], "cheflieu": "Le Lude"}, {"arrete": "\u200d", "delegue": "oui", "nom": "Plaine-d'Argenson", "date": "2018-01-01", "population": 994, "insee": "79078", "anciennes": [{"nom": "Belleville", "insee": "79033"}, {"nom": "Boisserolles", "insee": "79039"}, {"nom": "Priss\u00e9-la-Charri\u00e8re", "insee": "79078"}, {"nom": "Saint-\u00c9tienne-la-Cigogne", "insee": "79247"}], "cheflieu": "Priss\u00e9-la-Charri\u00e8re"}, {"arrete": "25 septembre 2017", "delegue": null, "nom": "Avernes", "date": "2018-01-01", "population": 916, "insee": "95040", "anciennes": [{"nom": "Avernes", "insee": "95040"}, {"nom": "Gadancourt", "insee": "95259"}], "cheflieu": "Avernes"}]
