[{"arrete": "2016-0520", "nom": "Nivigne et Suran", "population": 790, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Chavannes-sur-Suran", "insee": "01095"}, {"nom": "Germagnat", "insee": "01172"}], "cheflieu": "Chavannes-sur-Suran", "insee": "01095", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0630", "nom": "Chazey-Bons", "population": 1000, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Chazey-Bons", "insee": "01098"}, {"nom": "Pugieu", "insee": "01316"}], "cheflieu": "Chazey-Bons", "insee": "01098", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Meaulne-Vitray", "population": 894, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Meaulne", "insee": "03168"}, {"nom": "Vitray", "insee": "03318"}], "cheflieu": "Meaulne", "insee": "03168", "delegue": null}, {"arrete": null, "nom": "Ubaye-Serre-Pon\u00e7on", "population": 693, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "La Br\u00e9ole", "insee": "04033"}, {"nom": "Saint-Vincent-les-Forts", "insee": "04198"}], "cheflieu": "La Br\u00e9ole", "insee": "04033", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0905", "nom": "Vallouise-Pelvoux", "population": 1275, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Pelvoux", "insee": "05101"}, {"nom": "Vallouise", "insee": "05175"}], "cheflieu": "Pelvoux", "insee": "05101", "delegue": null}, {"arrete": "2016-0615", "nom": "Bazeilles", "population": 2506, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bazeilles", "insee": "08053"}, {"nom": "Rub\u00e9court-et-Lam\u00e9court", "insee": "08371"}, {"nom": "Villers-Cernay", "insee": "08475"}], "cheflieu": "Bazeilles", "insee": "08053", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Vrigne-aux-Bois", "population": 3751, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bosseval-et-Briancourt", "insee": "08072"}, {"nom": "Vrigne-aux-Bois", "insee": "08491"}], "cheflieu": "Vrigne-aux-Bois", "insee": "08491", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0804", "nom": "Bordes-Uchentein", "population": 188, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Les Bordes-sur-Lez", "insee": "09062"}, {"nom": "Uchentein", "insee": "09317"}], "cheflieu": "Les Bordes-sur-Lez", "insee": "09062", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0906", "nom": "Druelle Balsac", "population": 2753, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Balsac", "insee": "12020"}, {"nom": "Druelle", "insee": "12090"}], "cheflieu": "Druelle", "insee": "12090", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0729", "nom": "Saline", "population": 5437, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Sannerville", "insee": "14666"}, {"nom": "Troarn", "insee": "14712"}], "cheflieu": "Troarn", "insee": "14712", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "Laize-Clinchamps", "population": 1790, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Clinchamps-sur-Orne", "insee": "14164"}, {"nom": "Laize-la-Ville", "insee": "14349"}], "cheflieu": "Laize-la-Ville", "insee": "14349", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "Thue et Mue", "population": 5328, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "insee": "14098"}, {"nom": "Brouay", "insee": "14109"}, {"nom": "Cheux", "insee": "14157"}, {"nom": "Le Mesnil-Patry", "insee": "14423"}, {"nom": "Putot-en-Bessin", "insee": "14525"}, {"nom": "Sainte-Croix-Grand-Tonne", "insee": "14568"}], "cheflieu": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "insee": "14098", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "Creully sur Seulles", "population": 2389, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Creully", "insee": "14200"}, {"nom": "Saint-Gabriel-Br\u00e9cy", "insee": "14577"}, {"nom": "Villiers-le-Sec", "insee": "14757"}], "cheflieu": "Creully", "insee": "14200", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "Ponts sur Seulles", "population": 1095, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Amblie", "insee": "14008"}, {"nom": "Lantheuil", "insee": "14355"}, {"nom": "Tierceville", "insee": "14690"}], "cheflieu": "Lantheuil", "insee": "14355", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "Moulins en Bessin", "population": 1113, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Coulombs", "insee": "14186"}, {"nom": "Cully", "insee": "14212"}, {"nom": "Martragny", "insee": "14406"}, {"nom": "Rucqueville", "insee": "14548"}], "cheflieu": "Martragny", "insee": "14406", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "Moult-Chicheboville", "population": 2654, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Chicheboville", "insee": "14158"}, {"nom": "Moult", "insee": "14456"}], "cheflieu": "Moult", "insee": "14456", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "Val d'Arry", "population": 2278, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Le Locheur", "insee": "14373"}, {"nom": "Noyers-Missy", "insee": "14475"}, {"nom": "Missy", "insee": "14432"}, {"nom": "Noyers-Bocage", "insee": "14475"}, {"nom": "Tournay-sur-Odon", "insee": "14702"}], "cheflieu": "Noyers-Missy", "insee": "14475", "delegue": null}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "Valambray", "population": 1778, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Airan", "insee": "14005"}, {"nom": "Billy", "insee": "14074"}, {"nom": "Conteville", "insee": "14176"}, {"nom": "Fierville-Bray", "insee": "14268"}, {"nom": "Poussy-la-Campagne", "insee": "14517"}], "cheflieu": "Airan", "insee": "14005", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "Isigny-sur-Mer", "population": 3834, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Castilly", "insee": "14142"}, {"nom": "Isigny-sur-Mer", "insee": "14342"}, {"nom": "Neuilly-la-For\u00eat", "insee": "14462"}, {"nom": "Les Oubeaux", "insee": "14481"}, {"nom": "Vouilly", "insee": "14763"}], "cheflieu": "Isigny-sur-Mer", "insee": "14342", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "Formigny La Bataille", "population": 715, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Aignerville", "insee": "14004"}, {"nom": "Ecrammeville", "insee": "14235"}, {"nom": "Formigny", "insee": "14281"}, {"nom": "Louvi\u00e8res", "insee": "14382"}], "cheflieu": "Formigny", "insee": "14281", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "Aurseulles", "population": 1944, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Anctoville", "insee": "14011"}, {"nom": "Longraye", "insee": "14376"}, {"nom": "Saint-Germain-d'Ectot", "insee": "14581"}, {"nom": "Torteval-Quesnay", "insee": "14695"}], "cheflieu": "Anctoville", "insee": "14011", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "Caumont-sur-Aure", "population": 2434, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Caumont-l'\u00c9vent\u00e9", "insee": "14143"}, {"nom": "Livry", "insee": "14372"}, {"nom": "La Vacquerie", "insee": "14722"}], "cheflieu": "Caumont-l'\u00c9vent\u00e9", "insee": "14143", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "M\u00e9ry-Bissi\u00e8res-en-Auge", "population": 1206, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bissi\u00e8res", "insee": "14075"}, {"nom": "M\u00e9ry-Corbon", "insee": "14410"}], "cheflieu": "M\u00e9ry-Corbon", "insee": "14410", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "Belle Vie en Auge", "population": 509, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bi\u00e9ville-Qu\u00e9ti\u00e9ville", "insee": "14527"}, {"nom": "Saint-Loup-de-Fribois", "insee": "14608"}], "cheflieu": "Bi\u00e9ville-Qu\u00e9ti\u00e9ville", "insee": "14527", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "M\u00e9zidon Vall\u00e9e d'Auge", "population": 9819, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Les Authieux-Papion", "insee": "14031"}, {"nom": "Coupesarte", "insee": "14189"}, {"nom": "Cr\u00e8vec\u0153ur-en-Auge", "insee": "14201"}, {"nom": "Croissanville", "insee": "14208"}, {"nom": "Grandchamp-le-Ch\u00e2teau", "insee": "14313"}, {"nom": "L\u00e9caude", "insee": "14359"}, {"nom": "Magny-la-Campagne", "insee": "14386"}, {"nom": "Magny-le-Freule", "insee": "14387"}, {"nom": "Le Mesnil-Mauger", "insee": "14422"}, {"nom": "M\u00e9zidon-Canon", "insee": "14431"}, {"nom": "Monteille", "insee": "14444"}, {"nom": "Percy-en-Auge", "insee": "14493"}, {"nom": "Saint-Julien-le-Faucon", "insee": "14600"}, {"nom": "Vieux-Fum\u00e9", "insee": "14749"}], "cheflieu": "M\u00e9zidon-Canon", "insee": "14431", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0908", "nom": "Saint-Pierre-en-Auge", "population": 7863, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Boissey", "insee": "14081"}, {"nom": "Bretteville-sur-Dives", "insee": "14099"}, {"nom": "Hi\u00e9ville", "insee": "14331"}, {"nom": "Mittois", "insee": "14433"}, {"nom": "Montviette", "insee": "14450"}, {"nom": "L'Oudon", "insee": "14472"}, {"nom": "Ouville-la-Bien-Tourn\u00e9e", "insee": "14489"}, {"nom": "Sainte-Marguerite-de-Viette", "insee": "14616"}, {"nom": "Saint-Georges-en-Auge", "insee": "14580"}, {"nom": "Saint-Pierre-sur-Dives", "insee": "14654"}, {"nom": "Thi\u00e9ville", "insee": "14688"}, {"nom": "Vaudeloges", "insee": "14729"}, {"nom": "Vieux-Pont-en-Auge", "insee": "14750"}], "cheflieu": "Saint-Pierre-sur-Dives", "insee": "14654", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0926", "nom": "Val de Dr\u00f4me", "population": 820, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Dampierre", "insee": "14217"}, {"nom": "La Lande-sur-Dr\u00f4me", "insee": "14350"}, {"nom": "Saint-Jean-des-Essartiers", "insee": "14596"}, {"nom": "Sept-Vents", "insee": "14672"}], "cheflieu": "Sept-Vents", "insee": "14672", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0926", "nom": "Dialan sur Cha\u00eene", "population": 1069, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Jurques", "insee": "14347"}, {"nom": "Le Mesnil-Auzouf", "insee": "14413"}], "cheflieu": "Jurques", "insee": "14347", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0926", "nom": "Les Monts d'Aunay", "population": 4761, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Aunay-sur-Odon", "insee": "14027"}, {"nom": "Bauquay", "insee": "14056"}, {"nom": "Campandr\u00e9-Valcongrain", "insee": "14128"}, {"nom": "Danvou-la-Ferri\u00e8re", "insee": "14219"}, {"nom": "Ondefontaine", "insee": "14477"}, {"nom": "Le Plessis-Grimoult", "insee": "14508"}, {"nom": "Roucamps", "insee": "14544"}], "cheflieu": "Aunay-sur-Odon", "insee": "14027", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0926", "nom": "Seulline", "population": 1307, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "La Bigne", "insee": "14073"}, {"nom": "Seulline", "insee": "14579"}, {"nom": "Coulvain", "insee": "14188"}, {"nom": "Saint-Georges-d'Aunay", "insee": "14579"}], "cheflieu": "Seulline", "insee": "14579", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Terres de Druance", "population": 939, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Lassy", "insee": "14357"}, {"nom": "Saint-Jean-le-Blanc", "insee": "14597"}, {"nom": "Saint-Vigor-des-M\u00e9zerets", "insee": "14662"}], "cheflieu": "Lassy", "insee": "14357", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Noues de Sienne", "population": 4492, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Champ-du-Boult", "insee": "14151"}, {"nom": "Courson", "insee": "14192"}, {"nom": "Fontenermont", "insee": "14279"}, {"nom": "Le Gast", "insee": "14296"}, {"nom": "Le Mesnil-Benoist", "insee": "14415"}, {"nom": "Le Mesnil-Caussois", "insee": "14416"}, {"nom": "Mesnil-Clinchamps", "insee": "14417"}, {"nom": "Saint-Manvieu-Bocage", "insee": "14611"}, {"nom": "Saint-Sever-Calvados", "insee": "14658"}, {"nom": "Sept-Fr\u00e8res", "insee": "14671"}], "cheflieu": "Saint-Sever-Calvados", "insee": "14658", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Aure sur Mer", "population": 755, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Russy", "insee": "14551"}, {"nom": "Sainte-Honorine-des-Pertes", "insee": "14591"}], "cheflieu": "Sainte-Honorine-des-Pertes", "insee": "14591", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Neuv\u00e9glise-sur-Truy\u00e8re", "population": 1750, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Lavastrie", "insee": "15099"}, {"nom": "Neuv\u00e9glise", "insee": "15142"}, {"nom": "Oradour", "insee": "15145"}, {"nom": "S\u00e9riers", "insee": "15227"}], "cheflieu": "Neuv\u00e9glise", "insee": "15142", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Murat", "population": 2015, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Murat", "insee": "15138"}, {"nom": "Chastel-sur-Murat", "insee": "15044"}], "cheflieu": "Murat", "insee": "15138", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0629", "nom": "Montmoreau", "population": 2608, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Aignes-et-Puyp\u00e9roux", "insee": "16004"}, {"nom": "Montmoreau-Saint-Cybard", "insee": "16230"}, {"nom": "Saint-Amant-de-Montmoreau", "insee": "16294"}, {"nom": "Saint-Eutrope", "insee": "16314"}, {"nom": "Saint-Laurent-de-Belzagot", "insee": "16328"}], "cheflieu": "Montmoreau-Saint-Cybard", "insee": "16230", "delegue": null}, {"arrete": "2016-0622", "nom": "Bellevigne", "population": 1385, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "\u00c9raville", "insee": "16129"}, {"nom": "Malaville", "insee": "16204"}, {"nom": "Nonaville", "insee": "16247"}, {"nom": "Touzac", "insee": "16386"}, {"nom": "Viville", "insee": "16417"}], "cheflieu": "Malaville", "insee": "16204", "delegue": null}, {"arrete": "2016-0609", "nom": "Aunac-sur-Charente", "population": 623, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Aunac", "insee": "16023"}, {"nom": "Bayers", "insee": "16033"}, {"nom": "Chenommet", "insee": "16094"}], "cheflieu": "Aunac", "insee": "16023", "delegue": null}, {"arrete": null, "nom": "Coteaux du Blanzacais", "population": 949, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Blanzac-Porcheresse", "insee": "16046"}, {"nom": "Cressac-Saint-Genis", "insee": "16115"}], "cheflieu": "Blanzac-Porcheresse", "insee": "16046", "delegue": null}, {"arrete": "2016-0622", "nom": "Sarroux-Saint Julien", "population": 863, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Saint-Julien-pr\u00e8s-Bort", "insee": "19218"}, {"nom": "Sarroux", "insee": "19252"}], "cheflieu": "Sarroux", "insee": "19252", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0628", "nom": "Argentat-sur-Dordogne", "population": 3116, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Argentat", "insee": "19010"}, {"nom": "Saint-Bazile-de-la-Roche", "insee": "19183"}], "cheflieu": "Argentat", "insee": "19010", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-1202", "nom": "Cormot-Vauchignon", "population": 191, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Cormot-le-Grand", "insee": "21195"}, {"nom": "Vauchignon", "insee": "21658"}], "cheflieu": "Cormot-le-Grand", "insee": "21195", "delegue": "non"}, {"arrete": "2016-0830", "nom": "Guerl\u00e9dan", "population": 2532, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "M\u00fbr-de-Bretagne", "insee": "22158"}, {"nom": "Saint-Guen", "insee": "22298"}], "cheflieu": "M\u00fbr-de-Bretagne", "insee": "22158", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0830", "nom": "Bon Repos sur Blavet", "population": 1282, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Laniscat", "insee": "22107"}, {"nom": "Perret", "insee": "22167"}, {"nom": "Saint-Gelven", "insee": "22290"}], "cheflieu": "Laniscat", "insee": "22107", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0830", "nom": "Beaussais-sur-Mer", "population": 3352, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Plessix-Balisson", "insee": "22192"}, {"nom": "Ploubalay", "insee": "22209"}, {"nom": "Tr\u00e9gon", "insee": "22357"}], "cheflieu": "Ploubalay", "insee": "22209", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0929", "nom": "Fursac", "population": 1561, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Saint-\u00c9tienne-de-Fursac", "insee": "23192"}, {"nom": "Saint-Pierre-de-Fursac", "insee": "23231"}], "cheflieu": "Saint-\u00c9tienne-de-Fursac", "insee": "23192", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0629", "nom": "Bassillac et Auberoche", "population": 4407, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bassillac", "insee": "24026"}, {"nom": "Blis-et-Born", "insee": "24044"}, {"nom": "Le Change", "insee": "24103"}, {"nom": "Eyliac", "insee": "24166"}, {"nom": "Milhac-d'Auberoche", "insee": "24270"}, {"nom": "Saint-Antoine-d'Auberoche", "insee": "24369"}], "cheflieu": "Bassillac", "insee": "24026", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0629", "nom": "Castels et B\u00e9zenac", "population": 784, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "B\u00e9zenac", "insee": "24041"}, {"nom": "Castels", "insee": "24087"}], "cheflieu": "Castels", "insee": "24087", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0629", "nom": "Les Coteaux P\u00e9rigourdins", "population": 563, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Chavagnac", "insee": "24117"}, {"nom": "Gr\u00e8zes", "insee": "24204"}], "cheflieu": "Chavagnac", "insee": "24117", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Boulazac Isle Manoire", "population": 10282, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Boulazac Isle Manoire", "insee": "24053"}, {"nom": "Sainte-Marie-de-Chignac", "insee": "24447"}], "cheflieu": "Boulazac", "insee": "24053", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Cubjac-Auv\u00e9z\u00e8re-Val d'Ans", "population": 1104, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Cubjac", "insee": "24147"}, {"nom": "La Boissi\u00e8re-d'Ans", "insee": "24047"}, {"nom": "Saint-Pantaly-d'Ans", "insee": "24475"}], "cheflieu": "Cubjac", "insee": "24147", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "La Tour-Blanche-Cercles", "population": 625, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "La Tour-Blanche", "insee": "24554"}, {"nom": "Cercles", "insee": "24093"}], "cheflieu": "La Tour-Blanche", "insee": "24554", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Mareuil en P\u00e9rigord", "population": 2533, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Beaussac", "insee": "24033"}, {"nom": "Champeaux-et-la-Chapelle-Pommier", "insee": "24099"}, {"nom": "Les Graulges", "insee": "24203"}, {"nom": "L\u00e9guillac-de-Cercles", "insee": "24235"}, {"nom": "Mareuil", "insee": "24253"}, {"nom": "Monsec", "insee": "24283"}, {"nom": "Puyrenier", "insee": "24344"}, {"nom": "Saint-Sulpice-de-Mareuil", "insee": "24503"}, {"nom": "Vieux-Mareuil", "insee": "24579"}], "cheflieu": "Mareuil", "insee": "24253", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Sanilhac", "population": 4416, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Breuilh", "insee": "24065"}, {"nom": "Marsaneix", "insee": "24258"}, {"nom": "Notre-Dame-de-Sanilhac", "insee": "24312"}], "cheflieu": "Notre-Dame-de-Sanilhac", "insee": "24312", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Saint Privat en P\u00e9rigord", "population": 1236, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Festalemps", "insee": "24178"}, {"nom": "Saint-Antoine-Cumond", "insee": "24368"}, {"nom": "Saint-Privat-des-Pr\u00e9s", "insee": "24490"}], "cheflieu": "Saint-Privat-des-Pr\u00e9s", "insee": "24490", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Val de Louyre et Caudeau", "population": 1643, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Sainte-Alv\u00e8re-Saint-Laurent Les B\u00e2tons", "insee": "24362"}, {"nom": "Cendrieux", "insee": "24092"}], "cheflieu": "Sainte-Alv\u00e8re", "insee": "24362", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "La Jemaye-Ponteyraud", "population": 158, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "La Jemaye", "insee": "24216"}, {"nom": "Ponteyraud", "insee": "24333"}], "cheflieu": "La Jemaye", "insee": "24216", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0812", "nom": "Chemaudin et Vaux", "population": 1863, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Chemaudin", "insee": "25147"}, {"nom": "Vaux-les-Pr\u00e9s", "insee": "25593"}], "cheflieu": "Chemaudin", "insee": "25147", "delegue": "non"}, {"arrete": "2016-0812", "nom": "\u00c9talans", "population": 1446, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Charbonni\u00e8res-les-Sapins", "insee": "25123"}, {"nom": "\u00c9talans", "insee": "25222"}, {"nom": "Verri\u00e8res-du-Grosbois", "insee": "25610"}], "cheflieu": "\u00c9talans", "insee": "25222", "delegue": "non"}, {"arrete": "2016-0809", "nom": "Pays de Clerval", "population": 1119, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Clerval", "insee": "25156"}, {"nom": "Santoche", "insee": "25531"}], "cheflieu": "Clerval", "insee": "25156", "delegue": "non"}, {"arrete": null, "nom": "Levier", "population": 2121, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Labergement-du-Navois", "insee": "25319"}, {"nom": "Levier", "insee": "25334"}], "cheflieu": "Levier", "insee": "25334", "delegue": "non"}, {"arrete": null, "nom": "Le Val", "population": 238, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Montfort", "insee": "25399"}, {"nom": "Pointvillers", "insee": "25460"}], "cheflieu": "Pointvillers", "insee": "25460", "delegue": "non"}, {"arrete": "2016-0803", "nom": "Bosroumois", "population": 3466, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Le Bosc-Roger-en-Roumois", "insee": "27090"}, {"nom": "Bosnormand", "insee": "27093"}], "cheflieu": "Le Bosc-Roger-en-Roumois", "insee": "27090", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0803", "nom": "La Chapelle-Longueville", "population": 3414, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "La Chapelle-R\u00e9anville", "insee": "27150"}, {"nom": "Saint-Just", "insee": "27554"}, {"nom": "Saint-Pierre-d'Autils", "insee": "27588"}], "cheflieu": "Saint-Just", "insee": "27554", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0803", "nom": "Les Monts du Roumois", "population": 1548, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Berville-en-Roumois", "insee": "27062"}, {"nom": "Bosgu\u00e9rard-de-Marcouville", "insee": "27092"}, {"nom": "Houlbec-pr\u00e8s-le-Gros-Theil", "insee": "27344"}], "cheflieu": "Berville-en-Roumois", "insee": "27062", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0803", "nom": "Les Trois Lacs", "population": 1788, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Berni\u00e8res-sur-Seine", "insee": "27058"}, {"nom": "Tosny", "insee": "27647"}, {"nom": "Venables", "insee": "27676"}], "cheflieu": "Venables", "insee": "27676", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0803", "nom": "Nassandres sur Risle", "population": 2395, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Carsix", "insee": "27131"}, {"nom": "Fontaine-la-Soret", "insee": "27253"}, {"nom": "Nassandres", "insee": "27425"}, {"nom": "Perriers-la-Campagne", "insee": "27452"}], "cheflieu": "Nassandres", "insee": "27425", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0803", "nom": "Pacy-sur-Eure", "population": 5129, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Pacy-sur-Eure", "insee": "27448"}, {"nom": "Saint-Aquilin-de-Pacy", "insee": "27510"}], "cheflieu": "Pacy-sur-Eure", "insee": "27448", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0803", "nom": "Thenouville", "population": 840, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bosc-Renoult-en-Roumois", "insee": "27089"}, {"nom": "Theillement", "insee": "27626"}], "cheflieu": "Bosc-Renoult-en-Roumois", "insee": "27089", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0803", "nom": "Val d'Orger", "population": 996, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Gaillardbois-Cressenville", "insee": "27274"}, {"nom": "Grainville", "insee": "27294"}], "cheflieu": "Grainville", "insee": "27294", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0803", "nom": "Verneuil d'Avre et d'Iton", "population": 7731, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Francheville", "insee": "27265"}, {"nom": "Verneuil-sur-Avre", "insee": "27679"}], "cheflieu": "Verneuil-sur-Avre", "insee": "27679", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Terres de Bord", "population": 1539, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Montaure", "insee": "27412"}, {"nom": "Tostes", "insee": "27648"}], "cheflieu": "Montaure", "insee": "27412", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0525", "nom": "Arrou", "population": 3885, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Arrou", "insee": "28012"}, {"nom": "Boisgasson", "insee": "28044"}, {"nom": "Ch\u00e2tillon-en-Dunois", "insee": "28093"}, {"nom": "Courtalain", "insee": "28115"}, {"nom": "Langey", "insee": "28204"}, {"nom": "Saint-Pellerin", "insee": "28356"}], "cheflieu": "Arrou", "insee": "28012", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0525", "nom": "Cloyes les Trois Rivi\u00e8res", "population": 5773, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Autheuil", "insee": "28017"}, {"nom": "Charray", "insee": "28083"}, {"nom": "Cloyes-sur-le-Loir", "insee": "28103"}, {"nom": "Douy", "insee": "28133"}, {"nom": "La Fert\u00e9-Villeneuil", "insee": "28150"}, {"nom": "Le M\u00e9e", "insee": "28241"}, {"nom": "Montigny-le-Gannelon", "insee": "28262"}, {"nom": "Romilly-sur-Aigre", "insee": "28318"}, {"nom": "Saint-Hilaire-sur-Yerre", "insee": "28340"}], "cheflieu": "Cloyes-sur-le-Loir", "insee": "28103", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0909", "nom": "Villemaury", "population": 1500, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Civry", "insee": "28101"}, {"nom": "Lutz-en-Dunois", "insee": "28224"}, {"nom": "Ozoir-le-Breuil", "insee": "28295"}, {"nom": "Saint-Cloud-en-Dunois", "insee": "28330"}], "cheflieu": "Saint-Cloud-en-Dunois", "insee": "28330", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0629", "nom": "Milizac-Guipronvel", "population": 4213, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Guipronvel", "insee": "29076"}, {"nom": "Milizac", "insee": "29149"}], "cheflieu": "Guipronvel", "insee": "29076", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0629", "nom": "Ploun\u00e9our-Brignogan-Plages", "population": 2036, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Brignogan-Plages", "insee": "29021"}, {"nom": "Ploun\u00e9our-Trez", "insee": "29203"}], "cheflieu": "Brignogan-Plages", "insee": "29021", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "P\u00e9guilhan", "population": 296, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Lunax", "insee": "31307"}, {"nom": "P\u00e9guilhan", "insee": "31412"}], "cheflieu": "P\u00e9guilhan", "insee": "31412", "delegue": null}, {"arrete": "2016-0801", "nom": "Castets et Castillon", "population": 1492, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Castets-en-Dorthe", "insee": "33106"}, {"nom": "Castillon-de-Castets", "insee": "33107"}], "cheflieu": "Castets-en-Dorthe", "insee": "33106", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Margaux-Cantenac", "population": 2954, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Margaux", "insee": "33268"}, {"nom": "Cantenac", "insee": "33091"}], "cheflieu": "Margaux", "insee": "33268", "delegue": "oui (Cantenac)"}, {"arrete": "2016-0613", "nom": "Ch\u00e2teaugiron", "population": 9182, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Ch\u00e2teaugiron", "insee": "35069"}, {"nom": "Oss\u00e9", "insee": "35209"}, {"nom": "Saint-Aubin-du-Pavail", "insee": "35254"}], "cheflieu": "Ch\u00e2teaugiron", "insee": "35069", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0829", "nom": "Val d'Anast", "population": 3813, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Campel", "insee": "35048"}, {"nom": "Maure-de-Bretagne", "insee": "35168"}], "cheflieu": "Maure-de-Bretagne", "insee": "35168", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0829", "nom": "Maen-Roch", "population": 4777, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Saint-Brice-en-Cogl\u00e8s", "insee": "35257"}, {"nom": "Saint-\u00c9tienne-en-Cogl\u00e8s", "insee": "35267"}], "cheflieu": "Saint-Brice-en-Cogl\u00e8s", "insee": "35257", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0930", "nom": "Les Portes du Coglais", "population": 2339, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Cogl\u00e8s", "insee": "35083"}, {"nom": "La Selle-en-Cogl\u00e8s", "insee": "35323"}, {"nom": "Montours", "insee": "35191"}], "cheflieu": "Montours", "insee": "35191", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0930", "nom": "Coteaux sur Loire", "population": 1870, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Ingrandes-de-Touraine", "insee": "37120"}, {"nom": "Saint-Michel-sur-Loire", "insee": "37227"}, {"nom": "Saint-Patrice", "insee": "37232"}], "cheflieu": "Saint-Patrice", "insee": "37232", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0930", "nom": "Langeais", "population": 4400, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Langeais", "insee": "37123"}, {"nom": "Les Essards", "insee": "37102"}], "cheflieu": "Langeais", "insee": "37123", "delegue": "oui (Les Essards)"}, {"arrete": null, "nom": "Beaumont-Louestault", "population": 1598, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Beaumont-la-Ronce", "insee": "37021"}, {"nom": "Louestault", "insee": "37135"}], "cheflieu": "Beaumont-la-Ronce", "insee": "37021", "delegue": null}, {"arrete": "2016-0729", "nom": "Arandon-Passins", "population": 1753, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Arandon", "insee": "38014"}, {"nom": "Passins", "insee": "38297"}], "cheflieu": "Passins", "insee": "38297", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0729", "nom": "Villages du Lac de Paladru", "population": 2373, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Paladru", "insee": "38292"}, {"nom": "Le Pin", "insee": "38305"}], "cheflieu": "Paladru", "insee": "38292", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0902", "nom": "La Sure en Chartreuse", "population": 983, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Pommiers-la-Placette", "insee": "38312"}, {"nom": "Saint-Julien-de-Ratz", "insee": "38407"}], "cheflieu": "Saint-Julien-de-Ratz", "insee": "38407", "delegue": "non"}, {"arrete": "2016-0928", "nom": "Les Deux Alpes", "population": 1981, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Mont-de-Lans", "insee": "38253"}, {"nom": "V\u00e9nosc", "insee": "38534"}], "cheflieu": "Mont-de-Lans", "insee": "38253", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Ch\u00e2tel-en-Tri\u00e8ves", "population": 474, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Cord\u00e9ac", "insee": "38125"}, {"nom": "Saint-S\u00e9bastien", "insee": "38456"}], "cheflieu": "Saint-S\u00e9bastien", "insee": "38456", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0527", "nom": "Montlainsia", "population": 245, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Dessia", "insee": "39195"}, {"nom": "Lains", "insee": "39273"}, {"nom": "Montagna-le-Templier", "insee": "39347"}], "cheflieu": "Lains", "insee": "39273", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0608", "nom": "Trenal", "population": 436, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Mallerey", "insee": "39309"}, {"nom": "Trenal", "insee": "39537"}], "cheflieu": "Trenal", "insee": "39537", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0704", "nom": "Coteaux du Lizon", "population": 2420, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Cuttura", "insee": "39186"}, {"nom": "Saint-Lupicin", "insee": "39491"}], "cheflieu": "Saint-Lupicin", "insee": "39491", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0704", "nom": "Valzin en Petite Montagne", "population": 479, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Chatonnay", "insee": "39123"}, {"nom": "F\u00e9tigny", "insee": "39224"}, {"nom": "L\u00e9gna", "insee": "39290"}, {"nom": "Savigna", "insee": "39506"}], "cheflieu": "L\u00e9gna", "insee": "39290", "delegue": "non"}, {"arrete": "2016-0704", "nom": "Val-Sonnette", "population": 938, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bonnaud", "insee": "39064"}, {"nom": "Grusse", "insee": "39264"}, {"nom": "Vercia", "insee": "39549"}, {"nom": "Vincelles", "insee": "39576"}], "cheflieu": "Vincelles", "insee": "39576", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Val Suran", "population": 831, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bourcia", "insee": "39069"}, {"nom": "Louvenne", "insee": "39303"}, {"nom": "Saint-Julien", "insee": "39485"}, {"nom": "Villechantria", "insee": "39564"}], "cheflieu": "Saint-Julien", "insee": "39485", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Septmoncel Les Molunes", "population": 831, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Septmoncel", "insee": "39510"}, {"nom": "Les Molunes", "insee": "39341"}], "cheflieu": "Septmoncel", "insee": "39510", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Aromas", "population": 634, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Aromas", "insee": "39018"}, {"nom": "Villeneuve-l\u00e8s-Charnod", "insee": "39566"}], "cheflieu": "Aromas", "insee": "39018", "delegue": "non"}, {"arrete": null, "nom": "Thoirette-Coisia", "population": null, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Thoirette", "insee": "39530"}, {"nom": "Coisia", "insee": "39158"}], "cheflieu": "Thoirette", "insee": "39530", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Rion-des-Landes", "population": 2978, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Boos", "insee": "40048"}, {"nom": "Rion-des-Landes", "insee": "40243"}], "cheflieu": "Rion-des-Landes", "insee": "40243", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0604", "nom": "Valloire-sur-Cisse", "population": 2378, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Chouzy-sur-Cisse", "insee": "41055"}, {"nom": "Coulanges", "insee": "41064"}, {"nom": "Seillac", "insee": "41240"}], "cheflieu": "Chouzy-sur-Cisse", "insee": "41055", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0727", "nom": "Valencisse", "population": 2416, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Chambon-sur-Cisse", "insee": "41033"}, {"nom": "Valencisse", "insee": "41142"}, {"nom": "Molineuf", "insee": "41142"}, {"nom": "Orchaise", "insee": "41169"}], "cheflieu": "Valencisse", "insee": "41142", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Veuzain-sur-Loire", "population": 3861, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Onzain", "insee": "41167"}, {"nom": "Veuves", "insee": "41272"}], "cheflieu": "Onzain", "insee": "41167", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Oucques la Nouvelle", "population": 1723, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Baigneaux", "insee": "41011"}, {"nom": "Beauvilliers", "insee": "41015"}, {"nom": "Oucques", "insee": "41171"}, {"nom": "Sainte-Gemmes", "insee": "41210"}], "cheflieu": "Oucques", "insee": "41171", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0927", "nom": "Saint-Privat-d'Allier", "population": 419, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Saint-Didier-d'Allier", "insee": "43176"}, {"nom": "Saint-Privat-d'Allier", "insee": "43221"}], "cheflieu": "Saint-Privat-d'Allier", "insee": "43221", "delegue": null}, {"arrete": "2016-0725", "nom": "Bray-Saint Aignan", "population": 1734, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bray-en-Val", "insee": "45051"}, {"nom": "Saint-Aignan-des-Gu\u00e9s", "insee": "45267"}], "cheflieu": "Bray-en-Val", "insee": "45051", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0803", "nom": "Castelnau-Montratier-Sainte-Alauzie", "population": 1960, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Castelnau-Montratier", "insee": "46063"}, {"nom": "Sainte-Alauzie", "insee": "46248"}], "cheflieu": "Castelnau-Montratier", "insee": "46063", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Saint G\u00e9ry-Vers", "population": 860, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Saint-G\u00e9ry", "insee": "46268"}, {"nom": "Vers", "insee": "46331"}], "cheflieu": "Saint-G\u00e9ry", "insee": "46268", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Bellefont-La Rauze", "population": 1248, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Cours", "insee": "46077"}, {"nom": "Laroque-des-Arcs", "insee": "46156"}, {"nom": "Valroufi\u00e9", "insee": "46327"}], "cheflieu": "Laroque-des-Arcs", "insee": "46156", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0523", "nom": "Mont Loz\u00e8re et Goulet", "population": 1070, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bagnols-les-Bains", "insee": "48014"}, {"nom": "Belvezet", "insee": "48023"}, {"nom": "Le Bleymard", "insee": "48027"}, {"nom": "Chasserad\u00e8s", "insee": "48040"}, {"nom": "Mas-d'Orci\u00e8res", "insee": "48093"}, {"nom": "Saint-Julien-du-Tournel", "insee": "48164"}], "cheflieu": "Le Bleymard", "insee": "48027", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0704", "nom": "Gorges du Tarn Causses", "population": 967, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Montbrun", "insee": "48101"}, {"nom": "Qu\u00e9zac", "insee": "48122"}, {"nom": "Sainte-Enimie", "insee": "48146"}], "cheflieu": "Sainte-Enimie", "insee": "48146", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0803", "nom": "Prinsu\u00e9jols-Malbouzon", "population": 293, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Malbouzon", "insee": "48087"}, {"nom": "Prinsu\u00e9jols", "insee": "48120"}], "cheflieu": "Malbouzon", "insee": "48087", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Saint-Bonnet-Laval", "population": 274, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Saint-Bonnet-de-Montauroux", "insee": "48139"}, {"nom": "Laval-Atger", "insee": "48084"}], "cheflieu": "Saint-Bonnet-de-Montauroux", "insee": "48139", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Peyre-en-Aubrac", "population": 2390, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Aumont-Aubrac", "insee": "48009"}, {"nom": "La Chaze-de-Peyre", "insee": "48047"}, {"nom": "Fau-de-Peyre", "insee": "48060"}, {"nom": "Javols", "insee": "48076"}, {"nom": "Sainte-Colombe-de-Peyre", "insee": "48142"}, {"nom": "Saint-Sauveur-de-Peyre", "insee": "48183"}], "cheflieu": "Aumont-Aubrac", "insee": "48009", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Massegros-Gausses-Gorges", "population": 948, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Le Massegros", "insee": "48094"}, {"nom": "Saint-Georges-de-L\u00e9vejac", "insee": "48154"}, {"nom": "Le Recoux", "insee": "48125"}, {"nom": "Les Vignes", "insee": "48195"}, {"nom": "Saint-Rome-de-Dolan", "insee": "48180"}], "cheflieu": "Le Massegros", "insee": "48094", "delegue": null}, {"arrete": "2016-0906", "nom": "Morannes sur Sarthe-Daumeray", "population": 3586, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Daumeray", "insee": "49119"}, {"nom": "Morannes-sur-Sarthe", "insee": "49220"}, {"nom": "Chemir\u00e9-sur-Sarthe", "insee": "49093"}, {"nom": "Morannes", "insee": "49220"}], "cheflieu": "Morannes-sur-Sarthe", "insee": "49220", "delegue": null}, {"arrete": null, "nom": "Terranjou", "population": 3764, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Chavagnes", "insee": "49086"}, {"nom": "Notre-Dame-d'Allen\u00e7on", "insee": "49227"}, {"nom": "Martign\u00e9-Briand", "insee": "49191"}], "cheflieu": "Chavagnes", "insee": "49086", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0704", "nom": "Picauville", "population": 3401, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Les Moitiers-en-Bauptois", "insee": "50333"}, {"nom": "Picauville", "insee": "50400"}, {"nom": "Amfreville", "insee": "50005"}, {"nom": "Cretteville", "insee": "50153"}, {"nom": "Gourbesville", "insee": "50212"}, {"nom": "Houtteville", "insee": "50250"}, {"nom": "Picauville", "insee": "50400"}, {"nom": "Vindefontaine", "insee": "50642"}], "cheflieu": "Picauville", "insee": "50400", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0708", "nom": "Saint-James", "population": 5041, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Argouges", "insee": "50018"}, {"nom": "Carnet", "insee": "50100"}, {"nom": "La Croix-Avranchin", "insee": "50154"}, {"nom": "Montanel", "insee": "50337"}, {"nom": "Saint-James", "insee": "50487"}, {"nom": "Vergoncey", "insee": "50627"}, {"nom": "Villiers-le-Pr\u00e9", "insee": "50640"}], "cheflieu": "Saint-James", "insee": "50487", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0708", "nom": "Juvigny les Vall\u00e9es", "population": 1742, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "La Bazoge", "insee": "50037"}, {"nom": "Bellefontaine", "insee": "50043"}, {"nom": "Chasseguey", "insee": "50125"}, {"nom": "Ch\u00e9renc\u00e9-le-Roussel", "insee": "50131"}, {"nom": "Juvigny-le-Tertre", "insee": "50260"}, {"nom": "Le Mesnil-Rainfray", "insee": "50318"}, {"nom": "Le Mesnil-T\u00f4ve", "insee": "50323"}], "cheflieu": "Juvigny-le-Tertre", "insee": "50260", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0721", "nom": "Saint-Amand-Villages", "population": 2590, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Placy-Montaigu", "insee": "50404"}, {"nom": "Saint-Amand", "insee": "50444"}], "cheflieu": "Saint-Amand", "insee": "50444", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0722", "nom": "Cond\u00e9-sur-Vire", "population": 4088, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Cond\u00e9-sur-Vire", "insee": "50139"}, {"nom": "Cond\u00e9-sur-Vire", "insee": "50139"}, {"nom": "Le Mesnil-Raoult", "insee": "50319"}, {"nom": "Troisgots", "insee": "50608"}], "cheflieu": "Cond\u00e9-sur-Vire", "insee": "50139", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0722", "nom": "Carentan les Marais", "population": 7887, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Br\u00e9vands", "insee": "50080"}, {"nom": "Carentan-les-Marais", "insee": "50099"}, {"nom": "Angoville-au-Plain", "insee": "50010"}, {"nom": "Carentan", "insee": "50099"}, {"nom": "Houesville", "insee": "50249"}, {"nom": "Saint-C\u00f4me-du-Mont", "insee": "50458"}, {"nom": "Saint-Pellerin", "insee": "50534"}, {"nom": "Les Veys", "insee": "50631"}], "cheflieu": "Carentan-les-Marais", "insee": "50099", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0722", "nom": "Canisy", "population": 1799, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Canisy", "insee": "50095"}, {"nom": "Saint-\u00c9bremond-de-Bonfoss\u00e9", "insee": "50465"}], "cheflieu": "Canisy", "insee": "50095", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0805", "nom": "Remilly-les-Marais", "population": 1092, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Les Champs-de-Losque", "insee": "50119"}, {"nom": "Le Mesnil-Vigot", "insee": "50325"}, {"nom": "Remilly-sur-Lozon", "insee": "50431"}], "cheflieu": "Remilly-sur-Lozon", "insee": "50431", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0927", "nom": "La Hague", "population": 11886, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Acqueville", "insee": "50001"}, {"nom": "Auderville", "insee": "50020"}, {"nom": "Beaumont-Hague", "insee": "50041"}, {"nom": "Biville", "insee": "50057"}, {"nom": "Branville-Hague", "insee": "50073"}, {"nom": "Digulleville", "insee": "50163"}, {"nom": "Eculleville", "insee": "50171"}, {"nom": "Flottemanville-Hague", "insee": "50187"}, {"nom": "Gr\u00e9ville-Hague", "insee": "50220"}, {"nom": "Herqueville", "insee": "50242"}, {"nom": "Jobourg", "insee": "50257"}, {"nom": "Omonville-la-Petite", "insee": "50385"}, {"nom": "Omonville-la-Rogue", "insee": "50386"}, {"nom": "Sainte-Croix-Hague", "insee": "50460"}, {"nom": "Saint-Germain-des-Vaux", "insee": "50477"}, {"nom": "Tonneville", "insee": "50600"}, {"nom": "Urville-Nacqueville", "insee": "50611"}, {"nom": "Vasteville", "insee": "50620"}, {"nom": "Vauville", "insee": "50623"}], "cheflieu": "Beaumont-Hague", "insee": "50041", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0627", "nom": "Bourgogne-Fresne", "population": 1478, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bourgogne", "insee": "51075"}, {"nom": "Fresne-l\u00e8s-Reims", "insee": "51261"}], "cheflieu": "Bourgogne", "insee": "51075", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-1231", "nom": "Cormicy", "population": 1478, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Cormicy", "insee": "51171"}, {"nom": "Gernicourt", "insee": "02344"}], "cheflieu": "Cormicy", "insee": "51171", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Colombey-les-Deux-\u00c9glises", "population": 766, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Colombey-les-Deux-\u00c9glises", "insee": "52140"}, {"nom": "Lamothe-en-Blaisy", "insee": "52262"}], "cheflieu": "Colombey-les-Deux-\u00c9glises", "insee": "52140", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0602", "nom": "Blandouet-Saint Jean", "population": 640, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Blandouet", "insee": "53032"}, {"nom": "Saint-Jean-sur-Erve", "insee": "53228"}], "cheflieu": "Saint-Jean-sur-Erve", "insee": "53228", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0722", "nom": "Val-du-Maine", "population": 938, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Ball\u00e9e", "insee": "53017"}, {"nom": "\u00c9pineux-le-Seguin", "insee": "53095"}], "cheflieu": "Ball\u00e9e", "insee": "53017", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Monts\u00fbrs-Saint C\u00e9ner\u00e9", "population": 2516, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Monts\u00fbrs", "insee": "53161"}, {"nom": "Saint-C\u00e9ner\u00e9", "insee": "53205"}], "cheflieu": "Monts\u00fbrs", "insee": "53161", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0823", "nom": "Val de Briey", "population": 8175, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Briey", "insee": "54099"}, {"nom": "Mance", "insee": "54341"}, {"nom": "Mancieulles", "insee": "54342"}], "cheflieu": "Briey", "insee": "54099", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0713", "nom": "La Gacilly", "population": 3883, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "La Chapelle-Gaceline", "insee": "56038"}, {"nom": "La Gacilly", "insee": "56061"}, {"nom": "Gl\u00e9nac", "insee": "56064"}], "cheflieu": "La Gacilly", "insee": "56061", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Carentoir", "population": 3271, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Carentoir", "insee": "56033"}, {"nom": "Quelneuc", "insee": "56183"}], "cheflieu": "Carentoir", "insee": "56033", "delegue": "oui (Quelneuc)"}, {"arrete": "2016-0706", "nom": "Vaux d'Amognes", "population": 558, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Balleray", "insee": "58022"}, {"nom": "Ourou\u00ebr", "insee": "58204"}], "cheflieu": "Ourou\u00ebr", "insee": "58204", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0527", "nom": "La Drenne", "population": 926, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Le D\u00e9luge", "insee": "60196"}, {"nom": "La Neuville-d'Aumont", "insee": "60453"}, {"nom": "Ressons-l'Abbaye", "insee": "60532"}], "cheflieu": "Le D\u00e9luge", "insee": "60196", "delegue": null}, {"arrete": "2016-0808", "nom": "Belfor\u00eat-en-Perche", "population": 1675, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Eperrais", "insee": "61154"}, {"nom": "Le Gu\u00e9-de-la-Cha\u00eene", "insee": "61196"}, {"nom": "Origny-le-Butin", "insee": "61318"}, {"nom": "La Perri\u00e8re", "insee": "61325"}, {"nom": "Saint-Ouen-de-la-Cour", "insee": "61437"}, {"nom": "S\u00e9rigny", "insee": "61471"}], "cheflieu": "Le Gu\u00e9-de-la-Cha\u00eene", "insee": "61196", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Gouffern en Auge", "population": 3829, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Aubry-en-Exmes", "insee": "61009"}, {"nom": "Avernes-sous-Exmes", "insee": "61019"}, {"nom": "Le Bourg-Saint-L\u00e9onard", "insee": "61057"}, {"nom": "Chambois", "insee": "61083"}, {"nom": "La Coch\u00e8re", "insee": "61110"}, {"nom": "Courm\u00e9nil", "insee": "61131"}, {"nom": "Exmes", "insee": "61157"}, {"nom": "Fel", "insee": "61161"}, {"nom": "Omm\u00e9el", "insee": "61315"}, {"nom": "Saint-Pierre-la-Rivi\u00e8re", "insee": "61449"}, {"nom": "Silly-en-Gouffern", "insee": "61474"}, {"nom": "Survie", "insee": "61477"}, {"nom": "Urou-et-Crennes", "insee": "61496"}, {"nom": "Villebadin", "insee": "61504"}], "cheflieu": "Silly-en-Gouffern", "insee": "61474", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0630", "nom": "Enquin-lez-Guinegatte", "population": 1606, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Enguinegatte", "insee": "62294"}, {"nom": "Enquin-les-Mines", "insee": "62295"}], "cheflieu": "Enguinegatte", "insee": "62294", "delegue": null}, {"arrete": "2016-0719", "nom": "Ance F\u00e9as", "population": 642, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Ance", "insee": "64020"}, {"nom": "F\u00e9as", "insee": "64225"}], "cheflieu": "F\u00e9as", "insee": "64225", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0721", "nom": "Benqu\u00e9-Mol\u00e8re", "population": 121, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Benqu\u00e9", "insee": "65081"}, {"nom": "Mol\u00e8re", "insee": "65312"}], "cheflieu": "Benqu\u00e9", "insee": "65081", "delegue": "non"}, {"arrete": "2016-0914", "nom": "Saligos", "population": 128, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Saligos", "insee": "65399"}, {"nom": "Vizos", "insee": "65480"}], "cheflieu": "Saligos", "insee": "65399", "delegue": "non"}, {"arrete": "2016-0630", "nom": "Hochfelden", "population": 3921, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Hochfelden", "insee": "67202"}, {"nom": "Schaffhouse-sur-Zorn", "insee": "67439"}], "cheflieu": "Hochfelden", "insee": "67202", "delegue": null}, {"arrete": null, "nom": "Porte des Pierres Dor\u00e9es", "population": 2906, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Liergues", "insee": "69114"}, {"nom": "Pouilly-le-Monial", "insee": "69159"}], "cheflieu": "Pouilly-le-Monial", "insee": "69159", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Val d'Oingt", "population": 3815, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Oingt", "insee": "69146"}, {"nom": "Le Bois-d'Oingt", "insee": "69024"}, {"nom": "Saint-Laurent-d'Oingt", "insee": "69222"}], "cheflieu": "Le Bois-d'Oingt", "insee": "69024", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Chabani\u00e8re", "population": 4047, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Saint-Sorlin", "insee": "69237"}, {"nom": "Saint-Maurice-sur-Dargoire", "insee": "69228"}, {"nom": "Saint-Didier-sous-Riverie", "insee": "69195"}], "cheflieu": "Saint-Maurice-sur-Dargoire", "insee": "69228", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0926", "nom": "Servance-Miellin", "population": 867, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Servance", "insee": "70489"}, {"nom": "Miellin", "insee": "70345"}], "cheflieu": "Servance", "insee": "70489", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0728", "nom": "La Vineuse sur Fregande", "population": 627, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Donzy-le-National", "insee": "71180"}, {"nom": "Massy", "insee": "71288"}, {"nom": "La Vineuse", "insee": "71582"}, {"nom": "Vitry-l\u00e8s-Cluny", "insee": "71587"}], "cheflieu": "La Vineuse", "insee": "71582", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Saint-Paterne - Le Chevain", "population": 2180, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Saint-Paterne", "insee": "72308"}, {"nom": "Le Chevain", "insee": "72082"}], "cheflieu": "Saint-Paterne", "insee": "72308", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Bazouges Cr\u00e9 sur Loir", "population": 2057, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bazouges-sur-le-Loir", "insee": "72025"}, {"nom": "Cr\u00e9-sur-Loir", "insee": "72108"}], "cheflieu": "Bazouges-sur-le-Loir", "insee": "72025", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Loir en Vall\u00e9e", "population": 2223, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Lavenay", "insee": "72159"}, {"nom": "La Chapelle-Gaugain", "insee": "72063"}, {"nom": "Ponc\u00e9-sur-le-Loir -", "insee": "72240"}, {"nom": "Ruill\u00e9-sur-Loir", "insee": "72262"}], "cheflieu": "Ruill\u00e9-sur-Loir", "insee": "72262", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0808", "nom": "Val-Cenis", "population": 2123, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bramans", "insee": "73056"}, {"nom": "Lanslebourg", "insee": "73143"}, {"nom": "Lanslevillard", "insee": "73144"}, {"nom": "Solli\u00e8res-Sardi\u00e8res", "insee": "73287"}, {"nom": "Termignon", "insee": "73290"}], "cheflieu": "Termignon", "insee": "73290", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0808", "nom": "Courchevel", "population": 2376, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "La Perri\u00e8re", "insee": "73198"}, {"nom": "Saint-Bon-Tarentaise", "insee": "73227"}], "cheflieu": "Saint-Bon-Tarentaise", "insee": "73227", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0527", "nom": "Filli\u00e8re", "population": 8796, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Aviernoz", "insee": "74022"}, {"nom": "\u00c9vires", "insee": "74120"}, {"nom": "Les Olli\u00e8res", "insee": "74204"}, {"nom": "Saint-Martin-Bellevue", "insee": "74245"}, {"nom": "Thorens-Gli\u00e8res", "insee": "74282"}], "cheflieu": "Thorens-Gli\u00e8res", "insee": "74282", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0714", "nom": "Annecy", "population": 121809, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Annecy", "insee": "74010"}, {"nom": "Annecy-le-Vieux", "insee": "74011"}, {"nom": "Cran-Gevrier", "insee": "74093"}, {"nom": "Meythet", "insee": "74182"}, {"nom": "Pringy", "insee": "74217"}, {"nom": "Seynod", "insee": "74268"}], "cheflieu": "Annecy", "insee": "74010", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0912", "nom": "Terres-de-Caux", "population": 4129, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Auzouville-Auberbosc", "insee": "76044"}, {"nom": "Bennetot", "insee": "76078"}, {"nom": "Bermonville", "insee": "76080"}, {"nom": "Fauville-en-Caux", "insee": "76258"}, {"nom": "Ricarville", "insee": "76525"}, {"nom": "Saint-Pierre-Lavis", "insee": "76639"}, {"nom": "Sainte-Marguerite-sur-Fauville", "insee": "76607"}], "cheflieu": "Fauville-en-Caux", "insee": "76258", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Buchy", "population": 2782, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bosc-Roger-sur-Buchy", "insee": "76127"}, {"nom": "Buchy", "insee": "76146"}, {"nom": "Estouteville-\u00c9calles", "insee": "76248"}], "cheflieu": "Buchy", "insee": "76146", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Moret-Loing-et-Orvanne", "population": 12715, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Moret-Loing-et-Orvanne", "insee": "77316"}, {"nom": "Veneux-les-Sablons", "insee": "77491"}], "cheflieu": "Moret-Loing-et-Orvanne", "insee": "77316", "delegue": "oui (5 communes d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es)"}, {"arrete": "2016-0418", "nom": "Alloinay", "population": 878, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Les Alleuds", "insee": "79006"}, {"nom": "Gournay-Loiz\u00e9", "insee": "79136"}], "cheflieu": "Gournay-Loiz\u00e9", "insee": "79136", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Val en Vignes", "population": 2022, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bouill\u00e9-Saint-Paul", "insee": "79044"}, {"nom": "Cersay", "insee": "79063"}, {"nom": "Massais", "insee": "79168"}], "cheflieu": "Cersay", "insee": "79063", "delegue": "oui"}, {"arrete": null, "nom": "Mougon-Thorign\u00e9", "population": 3390, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Mougon", "insee": "79185"}, {"nom": "Thorign\u00e9", "insee": "79327"}], "cheflieu": "Mougon", "insee": "79185", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0525", "nom": "Hypercourt", "population": 705, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Hyencourt-le-Grand", "insee": "80447"}, {"nom": "Omi\u00e9court", "insee": "80608"}, {"nom": "Pertain", "insee": "80621"}], "cheflieu": "Pertain", "insee": "80621", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0711", "nom": "\u00c9tinehem-M\u00e9ricourt", "population": 589, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "\u00c9tinehem", "insee": "80295"}, {"nom": "M\u00e9ricourt-sur-Somme", "insee": "80532"}], "cheflieu": "\u00c9tinehem", "insee": "80295", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0711", "nom": "Puygouzon", "population": 3331, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Labastide-D\u00e9nat", "insee": "81113"}, {"nom": "Puygouzon", "insee": "81218"}], "cheflieu": "Puygouzon", "insee": "81218", "delegue": null}, {"arrete": "2016-0804", "nom": "Auchay-sur-Vend\u00e9e", "population": 1090, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Auzay", "insee": "85009"}, {"nom": "Chaix", "insee": "85044"}], "cheflieu": "Auzay", "insee": "85009", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0930", "nom": "Les Achards", "population": 4782, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "La Chapelle-Achard", "insee": "85052"}, {"nom": "La Mothe-Achard", "insee": "85152"}], "cheflieu": "La Mothe-Achard", "insee": "85152", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0708", "nom": "Beaumont Saint-Cyr", "population": 2968, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Beaumont", "insee": "86019"}, {"nom": "Saint-Cyr", "insee": "86219"}], "cheflieu": "Beaumont", "insee": "86019", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0719", "nom": "Jaunay-Marigny", "population": 7233, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Jaunay-Clan", "insee": "86115"}, {"nom": "Marigny-Brizay", "insee": "86146"}], "cheflieu": "Jaunay-Clan", "insee": "86115", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0719", "nom": "Saint Martin la Pallu", "population": 5109, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Blaslay", "insee": "86030"}, {"nom": "Charrais", "insee": "86060"}, {"nom": "Chenech\u00e9", "insee": "86071"}, {"nom": "Vendeuvre-du-Poitou", "insee": "86281"}], "cheflieu": "Vendeuvre-du-Poitou", "insee": "86281", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0719", "nom": "Champigny en Rochereau", "population": 1862, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Champigny-le-Sec", "insee": "86053"}, {"nom": "Le Rochereau", "insee": "86208"}], "cheflieu": "Champigny-le-Sec", "insee": "86053", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0919", "nom": "Tollaincourt", "population": 127, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Tollaincourt", "insee": "88475"}, {"nom": "Rocourt", "insee": "88392"}], "cheflieu": "Tollaincourt", "insee": "88475", "delegue": "non"}, {"arrete": null, "nom": "La V\u00f4ge-les-Bains", "population": 1734, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Bains-les-Bains", "insee": "88029"}, {"nom": "Harsault", "insee": "88234"}, {"nom": "Hautmougey", "insee": "88235"}], "cheflieu": "Bains-les-Bains", "insee": "88029", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0401", "nom": "Montholon", "population": 2913, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Aillant-sur-Tholon", "insee": "89003"}, {"nom": "Champvallon", "insee": "89078"}, {"nom": "Villiers-sur-Tholon", "insee": "89473"}, {"nom": "Volgr\u00e9", "insee": "89484"}], "cheflieu": "Aillant-sur-Tholon", "insee": "89003", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0426", "nom": "Deux Rivi\u00e8res", "population": 1259, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Accolay", "insee": "89001"}, {"nom": "Cravant", "insee": "89130"}], "cheflieu": "Cravant", "insee": "89130", "delegue": "oui"}, {"arrete": "2016-0816", "nom": "Les Hauts de Forterre", "population": 539, "date": "2017-0101", "anciennes": [{"nom": "Fontenailles", "insee": "89174"}, {"nom": "Molesmes", "insee": "89260"}, {"nom": "Taingy", "insee": "89405"}], "cheflieu": "Taingy", "insee": "89405", "delegue": "oui"}]
